又多一個？

mk仔真係成日叫生叫死